10月13日將軍澳示威 控方改控13歳少年暴動罪

#東區裁判法院第十三庭
#何俊堯裁判官

👤*(13) #提堂（#1013將軍澳 非法禁錮、非法集結、有意圖而傷人、蒙面）

修訂控罪：

1）非法禁錮（在宣基中學外近唐明街公園附近與他人一同非法禁錮x）

2）有意圖而傷人（在仁濟王華湘中學外傷害X）

3）暴動（在唐德唐俊街交界仁濟王華湘中學附近與他人參與暴動)

4）在非法集結中蒙面（一個掛耳口罩）

第三條控方🚀改控暴動（原非法集結）要求轉介區域法院處理，可能申請與今下午東區另四宗同日成人案合併，7月7日下午轉區域答辯。

辯方希望申請不轉區域，留少年庭，需時看控方轉介文件。

🚧押後至6月23日東區少年庭再處理是否轉介。

有請「有險可守」楊岳橋出黎講幾句

721恐怖襲擊一個都無事

Cls 呢個政府究竟有幾想後生仔死

以後冇非法集結，全部暴動

Doj同班垃圾狗

多謝公民黨大狀，為香港法治護航

以後所有拳頭交都叫暴動啦屌你老母

洗乜國安法
宜家乜鳩都告暴動
仲學人講法治社會
成日話咩外國都有 外國外國
外你老母咩

全世界無一個地方會濫告濫到咁
美國係用法律維持公義
香港係用法律打壓異己 打壓年青人
極權扮法治

所以寧願國安法過

反正依家都行國安法之實

反而國安法過到
美國落唔到檯

中美都講得咁大聲

不如鏟走哂其他法例，淨低暴動罪咪算

全部區域法院 唔俾你陪審yeah

乜鳩都暴動，痴撚線

幾撚識玩